陰公！「美心西餅」折墮到要全線減價吸客！

藍屍同沉默的大多數無錢幫襯美心咩？

俾都唔食

狗都唔食

唔好講笑，前幾日行過見到有後生女買
都唔知係唔係俾狗屌開

美心應該日日送畀三萬狗隻食

師奶同廢老最鍾意買美心

空心飽難食到爆

肺炎月餅

你估銷毀晒未呀拿？

定係擺幾日當無野照賣？

老豆以前好鍾意買美心，我見一次屌一次，依家佢幫襯其他細面包鋪

邊個請飲派帖送美心餅券都唔好去

狗都唔屌啦十幾蚊舊爛餅窮閪藍絲廢老邊食得起

賭J佢唔會銷毀啦

收埋一二邊等件事過左又拎返出黎賣

同埋有一個確診，其他會唔會確診呢

不過都唔諗咁多，本身都唔再幫襯

個包大大個, 但係輕飄飄空心的, 食唔飽不了。

日撚日都係減價, 班廢老藍絲咁心系美心仲唔多D支持佢地

日撚日都係減價, 班廢老藍絲咁心繫美心仲唔多D支持佢地

呢個真。

邊個請飲派貼送美心/東海堂餅券，都唔應該去、亦唔使畀人情

空氣飽

急速賣貨 過兩日同你講餅房有員工確診

有都唔會同你講啦。

食餅送廢炎，仲可以早啲見到毛爺爺 搵唔到理由唔買

美心不嬲折墮 成日見到個阿姐係門口嗌到死 咩限時優惠 最後十分鐘屌買個包姐 洗唔洗嗌到咁

都叫咪叫左二三個月

次次經過都「最後10分鐘」

出得"現金優惠"嗜係代表乜

留名熱狗會入嚟話要拯救港資藍店

5件先73折
佢d空氣包咁輕 3折就差唔多

有餅卡可以去換

原價都偏貴，減左都有賺！不過好明顯已經唔係好掂！

咁平 要幫襯下

閪餅 不了

又空心又難食，點買得落手

都唔好食
送都費事拎啦

有餅卡

送都唔食啦 間廠有肺炎

但見到好多黃絲買

幾好 幾好

武肺黑心唔食

執柒咗佢啦

食臭心同去廁所食飯有咩分別

我周不時都幫襯美心架喎
不過我係用餅卡咋嘛

我見到果間唔只,嗌左起碼兩年

中共病毒月餅

黑心就倒閉，餅卡擠提。

送比狗都唔食啦

其實減價吸客呢樣嘢唔理黃定藍都做緊㗎啦

美心啲餅真係送都唔食
倒貼都要唸下

美心未表態之前 已經覺得佢啲包好Q難
又唔係平 我買小店麵包舖唔好？

仲有一堆餅卡，點算？

仲有好多餅卡，會唔會執架，好驚。

7就7，6就6！73折幾小家

Btw幾折都唔會食

美心廠，廁所同飯堂咁多個員工用
一個確診，其他員工唔知有冇事呢

呢個確診員工涉及邊條生產線、咩貨、邊批，好似咁耐都冇資料bor 銷毀左/出左貨？

俾狗食

啲包人哋食1個就飽，佢嗰啲食3個都未飽，不了

d空氣包食完好似冇食過野咁

賣臺灣東南亞

點減都係同一班客，嗰班閪客係唔係都會買，最後結果係仲賺少咗

天使蛋糕正

前幾日食完

比狗食

好撚煩佢同零食物語仲要叫班sales 係咪嗌吸客
做到自己勁撚cheap
利申上年開始一蚊都冇比美心賺過

我做野果度間西餅個阿姐嗌好似街市賣菜咁,成層商場都聽到佢把聲,好想投訴佢

美心閪餅，🐶都唔食

其實佢減幾多... 都唔會食啦 個價錢 唔洗買佢

始終因為平，窮學生/打工仔會買嚟做早餐唔出奇

貼錢比我都唔食。

現金優惠<<一向到係用現金比錢係抵D, 因為好多人用餅CARD換.

寧願餓死都唔會食美心

有黨怕撚咩

本身啲嘢食都垃圾

黃色經濟圈喎
笑話黎架？

黑心啲包食三個先等於出面一個

係上年6月之前,已經有一次因為食佢個紅豆包食到食物中毒
自此之後已經冇幫襯過佢D麵包

細路甚至後生仔都有見過

需要現金

有名你叫“美心閪餅”，減價有鬼用咩，咪一樣有陣閪味？

藍絲5折會搶

現金先有平

用餅卡佢收你正價

次次用美心閪餅餅卡 執到啱啱好50蚊 一蚊都唔比佢賺係一門學問

咩閪餅

用左佢。唔好蝕

買唐記好過啦

唔覺唔覺
都無食成年

就算係反送中前, 唔計藍黃, 佢都真心難食兼唔係平

垃圾美心死全家

貼錢都唔食

支持繼續減價
唔開門邊有得蝕

臭過塊西

7（2+1）折

拉 唔好幫啲19賣廣告

到底今次美心西餅可以偷輕幾多呢

肺炎包含撚都唔食

用餅卡的話究竟係佢有著數定我有著數

唔計價錢黃藍先啦，質素真係垃圾，空氣包，卷蛋又唔得，係蛋糕好少少

自從冇食美心東海堂 自己學識整麵包 自己整嘅腸仔包 菠蘿包 係世界第一

如果64折我即刻買10打

沒事兒 我們賣給中國同胞

用餅卡點計？

麵包買個包咪又係幾蚊個.. 平幾多呀
幫襯藍店既人永遠都係多多藉口

肯定大把bad debt責住晒

Sor9ry囉
如果唔係要用埋啲餅卡我都唔會去

繼續杯 折上折

隔離十四日就買得

其實美心西餅地理上有優勢 有時候如果想臨時買個蛋糕同人慶祝生日 真係唔知邊度買 知有啲人會就咁喺黨鐵美心或者東海堂買個蛋糕算

狗餅留俾狗食啦

我老母D藍屍friend送好多coupon，唔洗錢食左唔少
不過一蚊都唔會比美心

痴撚線, 點解會冇啦啦做特價
有冇巴打知道關唔關之前有員工患新冠肺炎事?

小店果d仲貴過美心
算9數啦

美心西餅/東海堂好老餅....

手足好波

我屋企老人家成日唔知東海堂係美心
提佢幾次轉咗買大班了

有餅卡既人記撚得去換餅！！！
唔去換=俾美心零成本賺左d錢！！！

有後生樣幫襯藍店 = 黃色經濟圈係笑話

我見過藍絲幫襯黃店tim, 咁咪直頭天滅中共?

5折都未咁我訓彈先

正
買黎餵狗

換曬佢，自己食又好，派俾露宿者又好。
唔換=俾美心零成本賺左d卷錢！！！

現金優惠
即係cash flow好撚大鑊呀

打工仔都要食濕鳩麵包當早餐？
出身幾窮先會？

狗也不屌

武肺工廠製造

送都唔好要美心集團既野
D人話餅卷免費都好唔知點解佢都可以賺到錢
真係唔撚識 係咪因為係預購左?

知道啦幫襯藍店既唔係狗就一定係深藍啦好未

頭先行過見有人用支那宝比錢

佢啲蛋糕五顏綠色，加勁多色素

尋日西灣河個員工直情行出行人路嗌

好老實講, 呢啲就唔好話自己係黃啦
如果我係壽星公, 收到個黑心蛋糕我唔會開心囉
寧願唔收好過收
臨時買唔到咪唔要囉
生日冇蛋糕收會死 ?????

我老母以前買落成五十幾張美心餅咭
見到就頭痕

拎去其他舖，又扮新鮮到

屋邨麵包舖都矜貴過佢哋

沉日破界買個蛋糕仔130蚊
佢叫我買夠5樣野重抵，買多4罐咖啡

變左110蚊

睇黎你都幾窮, 我果區全部麵包小店都係幾蚊個
十蚊有找

我樓下d所謂小店
腸仔包都十幾蚊，你住深水埗？ d包咁平？

屋企有件垃圾買咗個美心蛋糕
我應該點做

差唔多一年唔撚柒買昵間仆街冚家產死全家

知道啦，有後生幫襯藍店就等於黃色經濟圈笑話，得未?

一D都唔平

點解要七三折唔可以七五/七折，好唔順口

無可能銷毀晒啦
頂多係事發果日，果條友係果個工場D貨
其他?尻知咩
飯堂會唔會交叉感染
相信共產黨，相信政府，相信美心

十幾蚊好貴呀 食唔起
咁你食返美心算啦
幾蚊雞可以買到你良心

餵馬路吧喇

武漢肺炎食物你夠膽咪食囉

個包既皮可以做到幾薄

點都換左張餅卡先啦。佢一早就收左你餅卡錢

我係要佢執笠呀

遲下變三七折

唐記紅wor

原來盲既
曬我時間覆
我話貴過美心呀弱智仔
唔撚知咩係比較？
咁撚蠢都有

港豬力量
真實對白：好心你哋班人唔好咁偏激食餐飯都要政治化

一d都唔平

美心
不了

餅卡梗要換
唔換白白比佢賺

我份人好記仇,伍太放棄左年青人,作為年青人既我都放棄左佢

所以咪叫你食返美心囉

唔撚食

我樓下星巴黑依然日撚日鳩咁多人

Last day 請人食狗餅

廢老都話食唔飽，用副假牙妹吓都廢事啦。

唐記又點紅法
紅嗰間係包點先生

成十蚊個包 我去粥店食個炒米先9蚊

唔想屋企人死既 咪買 有肺炎嫁屌你老母

東海堂都杯, 仲美心

好低 (死)!

聽講台灣有得賣

五件先七三折 等執啦

佢以為黃藍係用年紀去分

有武肺 不了

其實美心d包又唔平又難食 點解會有人買

都幾年無食過
係咪仲係咁空氣？

73折太少啦, 唔夠折墮
期待37折以下

東海堂成班人買 Cls

啲餅藍色的，可能有毒，不了。

現金優惠咁大間公司會冇現金

空氣成本低，點會反轉頭畀麵粉你

喂! 有批麵包好抵架 有需要咪73折益街坊囉

美心d麵包同蛋糕吸收曬日月精華 啱曬藍屍廢老食

我仲有好多以前人哋結婚派嘅西餅券…但唔夠膽用,驚俾人誤會我幫襯緊

五柒折都嫌貴啦

可想而知啲黃嘅小店會幾難捱

係喎，佢下面有行細字寫左唔可以用餅卡
屋企仲有唔少餅卡呀屌

掉撚晒佢啦，而家同以後仲食就係幫襯緊

要買五件

x2

藍屍：啲餅有肺炎，唔好搞我
太遠，下次先

美心閪餅就算鳩數啦，成日見都係得d 廢老幫襯
東海堂就間唔時見有後生買

真，要keep住提佢
唔聽既話就比d美心曱甴相佢睇
就唔敢再買

U WIN

又幫佢賣廣告

我仲有幾年前嘅美心餅券，都唔知去唔去拎好

俾都唔食!!

依家唔會了
佢話大班都好好食

邊個食 又藍又武肺

睇下邊度嗌啦，如果係商場同MTR範圍我一定報比管理處知，好似唔比叫賣的，上次見到有個直頭推出走廊楝牌賣包，即刻做咗好市民

Why not?

驚俾人以為我幫襯

要自動吸客點解唔搵Brian?

繼續罷買等佢再減多啲

利申：送都唔要

麵包全部都係空氣包

唔講立場
美心啲嘢稍為有味覺嘅都知狗也不屌

拉
唔洗幫佢宣傳

賣中式野就係原罪

空心包食兩個先夠飽
小型麵包舖口感仲好

美渣

啱啊 連衞兵又贏

不了

有武肺，不了

我同屋企人講你買美心，我倒撚咗去+扣家用

然後請佢哋食黃店蛋糕（或者沒話過黃但係本土）

一年無食過以後都唔食

狗

仲有好多未用晒

我屋企都好撚多
呀媽話拎左去食黑心mx早餐，難食到pk

比負皮又唔講點紅法

紅衛兵老豆老母都殺嘅都有得比
日日講連登仔惡過共產黨
係咪連登仔殺咗你全家

減到咁多証明一年前好多水份

善用不推文 唔好同佢免費宣傳 執先好笑

食左分分鐘中武肺 不了

好撚多餅卡唔通益美心咩

因為係佢回本底線

不了 狗先食美心
一年前開始冇食 身心健康

推出去黃fb group等中年人銀髮族知道呀

緊係拎到岩岩好50蚊唔好益佢

仲未執

會唔會貼到好似瀨尿牛丸咁

不嬲有送開

美心好撚平?

你老母個閪都好多人幫襯

上個月急住買蛋糕
最後去左paper stone買
後尾找卡數先知係美心
後悔到宜家

嘩原來平時最少賺緊你地27％
你比100蚊就最少賺27蚊 咁狼死

73折都唔會蝕 蝕本生意無人做

其實邊件西餅成本最高
仲有幾張人地送既禮餅卡

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

未來十分鐘係關鍵

咩買一送二不遠矣

美心我屌你老母

送都唔撚要

後生=黃

Push

Diu醒d後生女啦有角落生物就9衝
Post親舊蛋糕都屌一次

以前屋企人都好鍾意買
有次讚佢自己整啲包好好食就無再買過美心

37折都唔買，拎去餵狗罷啦

咁後生都有藍絲既
大把女同狗拍拖啦
早果排我諗住唔好蝕俾佢
拎住以前d 美心餅卡去拎西餅
好撚大壓力
拎返屋企果段路都好驚俾人望到

過期野

好難食

美心d閪餅

係狗都唔食

送俾三萬隻狗食

賣哂倉底貨就唔減啦

先唔講太子女

屌你老母美心啲空氣就收返埋，摺撚柒佢，唔好浪費麵粉啦

冇食好耐了
都唔好食
幾平都係咁話

笑撚死
袋住啦￥0.5

有肺炎不了

藍絲為支持美心，比錢買空氣都要架啦

好撚多人買囉重

屌都係比狗食既野

整多啲自己慢慢食 我就已經放棄咗你

都係果句，唔講立場，呢間集團根本係黑心商店黎，未反送中前已經大量負面食安新聞，最近仲隱隱員工中招，有啲腦既人都唔會買

似係啦

之前係咁賣月餅都係咁

有病毒，不了

不了
美心 大埔工業村 廠房 有人中左 武漢肺炎

免費都唔撚食

平？

平你老母

又貴又空氣包又難食

係咪上環偉利個美心....

五件

如果無上限咁折，我就考慮下啦

已放棄

咪幫佢sale啦屌
你估連登冇人食？

唔用即係蝕畀佢

拎。唔拎就蝕！

成本最高係鋪租

送都唔食

水炮車咪會幫襯藍

前幾日特登去用左張餅卷
計盡50蚊比佢
跟住快快手返屋企，唔想周街啲人知道我買美心

武肺月餅不了

熱狗：咁你係咪想食中資麵包？

一早blk咗你啦五毛

以前收落的餅卡仲未用

狗都唔食啦

垃圾 狗先食

認同
免費派都唔撚食

美心個廠污糟到

有平過咩
不如$1 件當搞手打過和
益下d 長者露宿者好過啦

我就覺得好出奇
好心咪比咁撚多藉口自己啦

閪餅賣幾錢 都係美心閪餅

內銷返去大陸1,400,000,000人一人一啖都食得晒啦

肺炎西餅? Shithole

我有朋友做西餅, 佢話咁多間, 工場最污糟, 就係美心!

咁收左果啲餅卷換唔換好
好多張，趁佢執之前換

都唔明做乜仲有人俾錢食屎

拎去餵三萬隻

佢同東海堂個fb勁多藍絲撐
仲話黃絲冇$食美心喎

呢啲垃圾飽都叫平？

美心蛋糕類算全間比較ok，不過上次食都唔知道幾時lu

麵包依家都係食山崎多

改左包裝生產日期、換盒當係新做月餅出貨

狗也不吃